大阪名古屋代購團

話說小弟4月底嚟緊會去大阪同名古屋
發覺D機票酒店好貴想話搞個代購幫補吓
如果巴絲打需要係大阪同名古屋買嘢eg 藥妝食物之類 可以telegram同我傾吓

簡單d計 總價會係物件價錢*0.08 如果太貴可以傾吓 舉例講 當你買2000Yen嘅嘢 你需要畀嘅錢係2000*0.08=HKD160 無其他收費 我相信應該都會平過係香港買 可以畀埋單據你睇 唔會亂作價錢

最後 因為我得30kg行李未必買到太多 如果 我指如果有多人想代購 first come first served 講定聲唔好意思

我收 0.07 我都係去名古屋
有興趣可以搵我

你分分鐘匯率都蝕埋 希望你係講笑

唔係講笑 一早唱左好多yen

收皮啦屌你老母
嫌貴就咪撚去啦
幫補

賺果廿蚊啲窮撚又要窮又要去旅行真係好撚慘

2000yen 都係142hkd, 都成1成水費
你都搵好多wor

btw想代購30kg烏龍茶, 樽裝

可唔可以幫我買幾個飛機杯 認真

同樣時間同樣地點
0.079

幫我買asahi支烏龍茶ok? 1L，要100支 印象中1支都唔洗200円

我都想要100枝

講真你要做代購唔係唔得
你可以搵朋友屋企人
點解咁傻要上連燈？
真係前世未俾人屌過

去玩就開開心心啦， 唔好攪咁多野， 賺到既錢都唔夠你坐車出去交收啦